致頭先搭西鐵好心嘅你

多謝你塊膠布呀哥哥仔
希望你睇到呢個post

唔洗客氣，下次小心啲

21800000 call我吖

幾時還返塊膠布比我呀

點報答我

死肥婆